其實廢老朝朝同人迫車係咪心理變態？

屌你老母番工就冇得揀姐
有得做人係要出黎做狗

仲要慢慢上車慢慢嘟卡就係要阻到你遲到

你唔早啲出門口？

廢老冇人冇物 想熱鬧襯墟 加上早上多學生妹同OL

以前返工仲係搭車果陣有聽到有d廢佬日日都出黎搭車既原因係悶 遊車河 佢地仲要兩蚊程由頭坐到尾

係屯元天痴埋D OL坐過海巴都幾爽

仲有返工時間成架輪椅推入𨋢
唔係唔比你搭𨋢，但唔好阻住人返工好嗎

如果我退休都會揀番工繁忙時間搭車，仲專登扮到企唔穩咁企係坐緊的後生仔前面望實佢等佢讓位比我

朝朝返工時間就同人逼車去飲茶

廢老晏啲出嚟又唔會少左忽肉

根本就係心理唔正常 社會計時炸彈黎

見到正既仲可以即場打J扮腦退化

朝朝都見到同一條廢老
次次都係專坐後生女隔離
仲要日日都係約過海飲茶
我真係屌你老味
樓下咁多人冇位坐 條廢老就神咁早搭車出去飲茶

長途車搭兩個街口落

有啲廢老過海車搭一兩個站

好心繁忙時間就取消啦

未夠，成部車靜一靜俾人瞓多陣，條廢老突然間唔帶耳機，播首舊夢不須記呢吓先死

帶架手推車出黎添仲

樓上做打工仔既心酸好彩我而家暫時唔洗經歷

我諗緊過多五十年，會唔會有廢老冇帶耳機播夕陽無限好

應該整時間限制，唔應該一刀切，例如早上7點至9點無優惠，呢啲返工時段要比原價，無人唔比老人家有優惠，但繁忙時間出就要避免影響經濟，阻礙香港人開工，長遠影響積積埋埋仲大過颱風假